【寸嘴到...】熱刺球迷諷阿仙奴：這裡有得睇歐聯

《每日郵報》消息，熱刺絕平巴塞隆拿歐聯小組出線後，球迷回擊了阿仙奴的嘲諷。

熱刺新球場外有一個廣告牌，自稱「倫敦唯一看歐聯的地方」。由於新球場一拖再拖，且此前熱刺歐聯出線形勢不容樂觀，他們遭到了阿仙奴和車路士等倫敦對手的嘲笑，這兩個對手今季都只能踢歐霸盃。

最後一輪絕平巴塞後，熱刺絕境求生，小組出線。他們的球迷紛紛回擊阿仙奴：「我們晉級歐聯淘汰賽啦，提醒我阿仙奴在哪裡呢？」

「倫敦僅有一支球隊在踢歐聯，新球場在等著呢。列維，把那個海報貼出來吧。」

北倫敦打吡獲勝後，阿仙奴稱北倫敦是紅色的，熱刺回擊「我們原以為本倫敦是紅色的」。

死窮撚無錢買人，收檔啦

冇買人好過用左52M買天才中場個隊波

完季再串會有力D

北倫敦個兩隊都係志在參與既姐

終於成功啦

熱狗獎杯櫃又多個歐聯16強

熱刺算得成功應該係15-18喎

馬撚就係自甘墮落
以前爭冠而家爭 4
仲因為覺得自己壓住熱狗就沾沾自喜

事實就係熱狗威得一兩季就以為自己好勁

你講嘅野同我講嘅野野無衝突

熱狗都係爭4🤔

我無講話有衝突